export let info = [
    {
        question:"ما اسم النادي الذي أحرز فيه واين روني هدفه الأول",
        answer:"الأرسنال",
    },
    {
        question:"ماهو المنتخب الذي استطاع ان يحرز بطولة كاس العالم في مرتين علي التوالي فتم تسليم الكاس منه و إليه",
        answer:"إيطاليا",
    },
    {
        question:"من هو أول منتخب حاز علي ترشيح رسمي للمشاركة في بطولة كاس العالم",
        answer:"الجزائر",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الذي حقق كاس العالم في نسخته الأولي",
        answer:"الأوروجواي",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب صاحب اسرع هاتريك في الدوري الانجليزي",
        answer:"ساديو ماني (في دقيقتان و 56 ثانيه)",
    },
    {
        question:"ما هو اول نادي لعب له ليونيل ميسي",
        answer:"نيولز أولد بويز",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي كان في عقده بند يمنعه من السفر الي الفضاء",
        answer:"ستيفان شوارز",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي حصل علي دوري ابطال اوروبا مع ثلاثة اندية مختلفة",
        answer:"كلارنس سيدورف",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي يحمل الرقم القياسي في المشاركة في دوري ابطال أوروبا",
        answer:"كرستيانو رونالدو",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبين الثلاثة الذين تقاسموا الحذاء الذهبي في الدوري الانجليزي عام 2018/2019",
        answer:"محمد صلاح - ساديو ماني - أوباميانج",
    },
    {
        question:"من هو أكبر لاعب شارك في كاس العالم للمنتخبات",
        answer:"عصام الحضري (45 عام و 161 يوم)",
    },
    {
        question:"من هو أصغر لاعب حقق كاس العالم للمنتخبات",
        answer:"البرازيلي بيليه (17 سنه و 249 يوم عام 1958)",
    },
    {
        question:"من هو أكبر لاعب حقق كاس العالم للمنتخبات",
        answer:"الإيطالي دينو زوف (40 سنه عام 1982)",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي تم تسمية مجره باسمه",
        answer:"كرستيانو رونالدو",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الذي وصل الي نهائي كاس العالم ثلاث مرات ولم يحقق اللقب",
        answer:"هولندا",
    },
    {
        question:"متي أقيم أول نهائي لكاس الأمم الإفريقية وأين",
        answer:"في عام 1988 في مدينة القسطنطينية",
    },
    {
        question:"ما هي جنسية جوزيف بلاتر (كان يعمل رئيس للاتحاد الدولي لكرة القدم)",
        answer:"سويسري",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي لعب اكبر عدد من المباريات في الدوري الانجليزي الممتاز",
        answer:"جاريث باري",
    },
    {
        question:"برصيد 260 هدف و من هو افضل هداف في تاريخ الدوري الانجليزي",
        answer:"ألان شيرير",
    },
    {
        question:"من هو الفريق الذي فاز بلقب الدوري الانجليزي الاول",
        answer:"مانشستر يونايتد",
    },
    {
        question:" كم عدد الأندية التي شاركت في الموسم الافتتاحي للدوري الانجليزي الممتاز",
        answer:"فريق 22",
    },
    {
        question:"أسرع هدف سجل في تاريخ الدوري الانجليزي جاء في 7.69 ثانية من سجل الهدف",
        answer:"شين لونج (لصالح ثاوثهامبتون ضد واتفورد)",
    },
    {
        question:"فازت ثلاث دول بكاس العالم مرتين , من هم ",
        answer:"الأرجنتين - فرنسا - الأوروجواي",
    },
    {
        question:"في أي بطولة سجل مارادونا هدفه الشهير باليد",
        answer:"كاس العالم في المكسيك 1986",
    },
    {
        question:"من صاحب الرقم القياسي لأهداف كاس العالم ب16 هدف",
        answer:"ميروسلاف كلوزه",
    },
    {
        question:"فاز ثلاثة أشخاص بكأس العالم كلاعب و مدرب وهم: ماريو زاجالو و ديدييه ديشامب , من هو الثالث",
        answer:"فرانز بيكنباور",
    },
    {
        question:"فاز لاعبان إنجليزيان بالحذاء الذهبي لكأس العالم , من هم",
        answer:"جاري لينيكر (1986) و هاري كين (2018)",
    },
    {
        question:"من هو النادي الإسباني صاحب لقب ( لوس كولشونيروس )",
        answer:"اتلتيكو مدريد",
    },
    {
        question:"من هو النجم الذي حاول رينجرز التوقيع معه بعد أن تم تنبيه أليكس ماكليش إلي قدرته من خلال لعبة الفيديو الشهيرة  Football Manager",
        answer:"ليونيل ميسي",
    },
    {
        question:"ما هو الرقم الذي ارتداه كرستيانو رونالدو في ريال مدريد غير الرقم 7",
        answer:"الرقم 9",
    },
    {
        question:"ارتدي ميسي الرقم 30 في بداية مسيرته مع برشلونه و ختم مشواره معهم بالرقم 10 , ما هو الرقم الأخر الذي ارتداه غيرهم",
        answer:"الرقم 19",
    },
    {
        question:"من سجل الهدف الذهبي لفرنسا في إيطاليا في يورو 2000",
        answer:"تريزيجيه",
    },
    {
        question:"أي لاعب يحمل الرقم القياسي لمعظم ميداليات الفائزين بدوري أبطال أوروبا",
        answer:"فرانسيسكو خينتو (ستة القاب مع ريال مدريد)",
    },
    {
        question:"حقق بايرن ميونخ الرقم القياسي في عدد القاب الدوري الألماني , لكن هناك ناديان خلفه في الترتيب بخمسة القاب لكل منهم , من هم الناديان",
        answer:"بوروسيا مونشنجلادباخ و بوروسيا دورتموند",
    },
    {
        question:"من هو أكثر لاعب شارك مع منتخب المانيا عبر التاريخ",
        answer:"لوثار ماتيوس",
    },
    {
        question:"قام يورجن كلوب بتدريب ناديين في المانيا : بوروسيا دورتموند و نادي آخر من هو ذلك النادي",
        answer:"ماينز",
    },
    {
        question:"العمر القياسي لأصغر مدرب في الدوري الألماني هو 28 عام و 205 يوم , من هو ذلك المدرب",
        answer:"يوليان ناجيلسمان",
    },
    {
        question:"فقط ثلاثة أندية المانية فازت بدوري أبطال أوروبا من هم",
        answer:"بايرن ميونخ - بوروسيا دورتموند - هامبورج",
    },
    {
        question:"من المعروف ان مانشستر يونايتد يرتدي اللون الأحمر , ولكن ما هي الألوان التي كان يرتديها قبل اعتماد هذا اللون",
        answer:"الأخضر و الذهبي",
    },
    {
        question:"بعد يوفنتوس ميلان وانتر ميلان , أي فريق فاز بأكثر القاب الدوري الإيطالي",
        answer:"جنوي",
    },
    {
        question:"في الدوري الإسباني : ماهو البيشيتشي",
        answer:"جائزة الهداف",
    },
    {
        question:"ما هي الأندية التي سجل فيها كريم بنزيما هاتريك في دوري أبطال أوروبا",
        answer:"أوكسير (2010) - مالمو (2015) - باريس سان جيرمان (2022)",
    },
    {
        question:"يوجد اربعة لاعبين من التشيك فازوا بدوري أبطال أوروبا , من هم",
        answer:"ميلان باروش (ليفربول 2005) - فلاديمير أمير (ليفربول 2005) - ماريك يانكولوفسكي (ميلان 2007) - بيتر تشيك (تشيلسي 2012)",
    },
    {
        question:"من هم السبعة الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا كلاعب و مدرب",
        answer:"ميجيل مونيوز - جيوفاني تراباتوني - يوهان كرويف - كارلو انشلوتي - فرانك ريكارد - بيب جورديولا - زين الدين زيدان",
    },
    {
        question:"من هم الأندية ال11 الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا و الدوري الأوروبي",
        answer:"ريال مدريد - ليفربول - بايرن ميونخ - انتر ميلان - أياكس - يوفنتوس - تشيلسي - بورتو - مانشستر يونايتد - فينورد - ايندهوفن الهولندي",
    },
    {
        question:"ما هي الدولة التي استضافت اكبر عدد من نهائيات دوري أبطال أوروبا",
        answer:"إيطاليا : ميلان (4 مرات :1965-1970-2001-2016) - روما (4 مرات : 1977-1984-1996-2009) - باري (مرة واحدة : 1991)",
    },
    {
        question:"من هم الويلزيون الخمسه الذين فازوا بدوري أبطال أوروبا",
        answer:"جوي جونز (ليفربول:1977-1978) - إيان راش (ليفربول:1984) - رايان جيجز (مانشستر يونايتد: 1999-2008) - جارث بيل (ريال مدريد:2014-2016-2017-2018) - بن وودبيرن (ليفربول:2019)",
    },
    {
        question:"من هو أول فريق بريطاني يصل إلي نصف نهائي كأس أبطال أوروبا (دوري أبطال أورويا)",
        answer:"هيبرنيان اسكتلندا",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبون الذين سجلوا هاتريك في دوري أبطال أوروبا لصالح ليفربول",
        answer:"مايكل أوين - فيليب كوتينيو - ساديو ماني - ديوجو جوتا",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبون الذين سجلوا هاتريك في دوري أبطال أوروبا لصالح مانشستر يونايتد",
        answer:"أندي كول (ضد فينورد و أندرلخت) - واين روني (ضد فنربخشه) - رود فان نيستلروي (ضد سبارتا براج) - مايكل أوين (ضد فولفسبورج) - فان بيرسي (ضد أولمبياكوس) - راشفورد (ضد لايبزج)",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبون الذين سجلوا هاتريك في دوري أبطال أوروبا لصالح باريس سان جيرمان",
        answer:"إبراهيموفيتش - ليفين كورزاوا - نيمار - كيليان مبابي",
    },
    {
        question:"من كان اخر 6 لاعبين ارتدوا قميص مانشستر سيتي رقم تسعة",
        answer:"إميل مبينزا - فاليري بوجينوف - إيمانويل أديبايور - الفارو نيجريدو - نوليتو - جبريال خيسوس",
    },
    {
        question:"من هم الخمسة اندية من خارج أوروبا و أمريكا الجنوبية الذين وصلوا إلي نهائي كاس العالم للأندية",
        answer:"مازيمبي الكونجولي - العين الإماراتي - الرجاء المغربي - كاشيما أنتليرز الياباني - تيجريس المكسيكي",
    },
    {
        question:"يوجد ستة لاعبين سجلوا هاتريك لصالح برشلونه في دوري أبطال أوروبا , من هم",
        answer:"ريفالدو - رونالدينيو - صامويل إيتو - ميسي - نيمار - أردا توران",
    },
    {
        question:"ماهي أكثر 4 فرق فوزا بدوري أبطال أوروبا",
        answer:"ريال مدريد - إي سي ميلان - بايرن ميونخ - ليفربول",
    },
    {
        question:"من هو الهداف التاريخي لمنتخب المانيا",
        answer:"ميروسلاف كلوزه",
    },
    {
        question:"ما هو النادي الذي كان يدربه يورجن كلوب قبل ليفربول",
        answer:"بوروسيا دورتموند",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي يحمل الرقم القياسي لأكثر عدد أهداف مسجلة في موسم واحد في الدوري الانجليزي",
        answer:"إيرلينج هالاند",
    },
    {
        question:"ما هي البلد التي استضافت كاس العالم عام 1982",
        answer:"إسبانيا",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي كان يعرف بلقب (ذيل الحصان الإلهي)",
        answer:"روبيرتو باجيو",
    },
    {
        question:"من هو النادي الذي فاز بأكبر عدد من  كاس الاتحاد الانجليزي",
        answer:"أرسنال",
    },
    {
        question:"من هو حارس المرمي الوحيد الذي فاز بالكرة الذهبية",
        answer:"ليف ياشين",
    },
    {
        question:"من النادي الذي فاز باكبر عدد من ألقاب الدوري الاسكتلندي",
        answer:"رينجرز",
    },
    {
        question:"في أي عام دخلت قاعدة الهدف الذهبي حيز التنفيذ في كرة القدم",
        answer:"1993",
    },
    {
        question:"ماهو النادي الذي لعب له تيري هنري قبل الانضمام الي الأرسنال",
        answer:"موناكو",
    },
    {
        question:"من هو أول لاعب إفريقي يفوز بجائزة الفيفا لأفضل لاعب في العالم",
        answer:"جورج ويا",
    },
    {
        question:"من هو المدرب الذي قاد ليفربول للفوز بدوري أبطال أوروبا عام 2005 بضربات الجزاء أمام إي سي ميلان",
        answer:"رافاييل بينيتيز",
    },
    {
        question:"من هي الدولة التي فازت ببطولة اليورو عام 2004 , وكانت واحدة من أكبر المفاجآت في تاريخ البطولة",
        answer:"اليونان",
    },
    {
        question:"من هو النادي الذي يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الترقيات المتتالية في كرة القدم الإنجليزية , حيث صعد من الدرجة الرابعة إلي الدرجة الأولي في أربعة مواسم فقط",
        answer:"سوانسي سيتي  Swansea city",
    },
    {
        question:"في اي عام  شارك منتخب جمهورية أيرلندا لأول مرة في كأس العالم",
        answer:"1990",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبان الذين فازا بأكبر عدد من جوائز أفضل لاعب في الشهر في الدوري الإنجليزي",
        answer:"هاري كين - أجويرو",
    },
    {
        question:"مو هو اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في بطولة واحدة لكاس العالم",
        answer:"جوست فونتين (سجل 13 هدف في كاس العالم عام 1958)",
    },
    {
        question:"إلي أي دولة ينتمي نادي كراسنودار",
        answer:"روسيا",
    },
    {
        question:"من هو أول لاعب يسجل 5 أهداف في مباراة واحدة في دوري أبطال أوروبا",
        answer:"ميسي",
    },
    {
        question:"من هم السبعة الإسبان الذين فازوا بجائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز",
        answer:"سيسك فابريجاس - ديفيد دي خيا - ديفيد سيلفا - دييجو كوستا - فرناندو توريس - خوسيه أنطونيو ريسس - خوان ماتا",
    },
    {
        question:"من هو النادي الذي فاز بكاس الاتحاد الانجليزي و هبط الي الدرجة الأولي في نفس الموسم",
        answer:"ويجان أثليتيك في موسم 2012/2013 فاز في النهائي علي مانشستر سيتي 0-1 ثم هبط بإحتلاله المركز الثامن عشر",
    },
    {
        question:"من هم الأرجنتينيون الثلاثة الذين لعبوا في الدوري الانجليزي لصالح أرسنال",
        answer:"فابيان كاباليرو - إميليانو مارتينيز - نيلسون فيفاس",
    },
    {
        question:"من هم حراس المرمي السبعه الذين ارتدوا قميص أرسنال رقم واحد في الدوري الانجليزي",
        answer:"ديفيد سيمان - ينس ليمان - مانويل ألمونيا - فويتشيك تشيزني - بيتر تشيك - بيرند لينو - آرون رامسديل",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الوحيد في قائمة الارجنتين في كاس العالم قطر 2022 الذي يلعب في نادي في الأرجنتين",
        answer:"فرانكو أرماني (يلعب مع نادي ريفر بليت)",
    },
    {
        question:"من هم اللاعبين الثمانية الذين لعبوا في كاس العالم قطر 2022 كانوا منتسبين الي نادي آر بي لايبزج (يعني في هذا الوقت كانوا لاعبين في نادي آر بي لايبزج)",
        answer:"يوسكو جفارديول (كرواتيا) - يوسف بولسن (الدنمارك) - كريستوفر نكونكو (فرنسا) - ديفيد راوم (المانيا) - لوكاس كلوسترمان (المانيا) - أندريه سيلفا (البرتغال) - عبدو ديالو (السنغال) - داني أولمو (إسبانيا)",
    },
    {
        question:"من هم آخر ستة مدربين لفريق ليفربول",
        answer:"يورجن كلوب - بريندان رودجرز - كيني دالجليش - روي هودسون - رافائيل بينيتيز - جيرارد هولييه",
    },
    {
        question:"من هم آخر ثمانية مدربين لفريق مانشستر يونايتد",
        answer:"إريك تين هاج - رالف رانجنيك - مايكل كاريك - أولي جونار سولشاير - جوزيه مورينيو - لويس فان جال - رايان جيجز - ديفيد مويس",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي كان لديه 13 عام بين فوزين بدوري أبطال أوروبا في عامي 1995 و 2008",
        answer:"فان دير سار (أياكس 1995 - مانشستر يونايتد 2008)",
    },
    {
        question:"لعب الأسطورة البرازيلي روماريو 5 مواسم في أي نادي هولندي قبل انتقاله إلي برشلونه",
        answer:"بي اس في ايندهوفن",
    },
    {
        question:"من هو المهاجم الذي كان أول من سجل أكثر من 20 هدفا في الدوري الإنجليزي لمدة 5 مواسم متتالية",
        answer:"تيري هنري",
    },
    {
        question:"ما هو النادي الذي كان يلعب فيه رييس جيمس موسم 2018/2019 علي سبيل الإعارة",
        answer:"ويجان أثليتيك",
    },
    {
        question:"في أي نادي بدأ فرانك لامبارد مسيرته الإحترافية",
        answer:"ويست هام",
    },
    {
        question:"من هو حارس مرمي منتخب انجلترا الذي تصدي لركلة جزاء امام اسكتلندا في بطولة اليورو 1996",
        answer:"ديفيد سيمان",
    },
    {
        question:"انتقل ديلي آلي الي توتنهام من أي نادي",
        answer:"نادي ميلتون كينز دونز (MK Dons)",
    },
    {
        question:"أي نادي أصبح في عام 1993 أول فريق يفوز بكاس الاتحاد الانجليزي و الدوري الانجليزي في موسم واحد",
        answer:"أرسنال",
    },
    {
        question:"ما هو النادي الانجليزي الذي دربه ياب ستام",
        answer:"ريدينج",
    },
    {
        question:"ما هي الدولة الوحيدة التي تصدرت تصنيف فيفا العالمي دون الفوز بكاس العالم",
        answer:"بلجيكا",
    },
    {
        question:"ما هي أول دولة آسيوية تصل إلي نصف نهائي كأس العالم",
        answer:"كوريا الجنوبية (2002)",
    },
    {
        question:"من كان مدرب المانيا الغربية في عام 1990",
        answer:"فرانز بيكنباور",
    },
    {
        question:"من قام بتصدي القرن أمام بيليه عام 1970",
        answer:"جوردون بانكس",
    },
    {
        question:"من هو أصغر مدرب يفوز بكاس العالم",
        answer:"ألبرتو سوبيتشي",
    },
    {
        question:"من كان مدرب المانيا في كاس العالم 2014",
        answer:"خواكيم لوف",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي يعد أكبر شخص سجل في كاس العالم علي الإطلاق",
        answer:"روجيه ميلا (42 عام)",
    },
    {
        question:"ما هو أفضل مركز حصلت عليه الولايات المتحدة في كأس العالم",
        answer:"الثالث (عام 1930)",
    },
    {
        question:"متي حصلت إسبانيا علي كاس العالم لأول مرة",
        answer:"عام 2010",
    },
    {
        question:"كم مرة أنهي فريق سندرلاند الدوري الإنجايزي الممتاز في المراكز الأربعة الأولي",
        answer:"لم يحصل علي أي مركز من المراكز الأربعة الأولي من قبل (ولا مرة)",
    },
    {
        question:"من الفريق الذي فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز موسم 2014/2015",
        answer:"تشيلسي",
    },
    {
        question:"من أي نادي انصم خافيير ماسكيرانو إلي ليفربول",
        answer:"ويست هام يونايتد",
    },
    {
        question:"من هو لاعب ليفربول الذي كان هداف الدوري الإنجليزي الممتاز موسم 1998/1999",
        answer:"مايكل أوين",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي دربه لويس فان جال موسم 2014",
        answer:"مانشستر يونايتد",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي قاده ألان شيرار في آخر ثماني مباريات في موسم 2008/2009",
        answer:"نيوكاسيل",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي قاده جاريث ثاوثجيت في الدوري الإنجليزي الممتاز من عام 2006 إلي 2009",
        answer:"ميدلسبره",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي قاده ديفيد مويس في الدوري الإنجليزي الممتاز عام 2009/2010",
        answer:"إيفرتون",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي قاده جيانفرانكو زولا في الدوري الإنجليزي الممتاز بين عامي 2008 و 2010",
        answer:"ويست هام يونايتد",
    },
    {
        question:"ما هو الفريق الذي قاده ماوريسيو بوتشيتينو في الدوري الإنجليزي الممتاز في عامي 2013 و 2014",
        answer:"ويست هام يونايتد",
    },
    {
        question:"من الذي فاز بجائزة أفضل مدرب في الدوري الإنجليزي الممتاز موسم 2002/2003",
        answer:"السير اليكس فيرجسون",
    },
    {
        question:"إلي أي نادي انضم ممفيس ديباي في موسم 2015",
        answer:"مانشستر يونايتد",
    },
    {
        question:"من أي نادي انتقل ديديه دروجبا إلي تشيلسي عام 2004",
        answer:"مارسيليا",
    },
    {
        question:"من أي نادي انتقل ريو فرديناند إلي مانشستر يونايتد",
        answer:"ليدز يونايتد",
    },
    {
        question:"من أي نادي انتقل روبرتو سولدادو إلي توتنهام موسم 2013",
        answer:"فالنسيا",
    },
    {
        question:"من الذي سجل الهدف الوحيد في نهائي كأس الاتحاد الإنجليزي موسم 2013",
        answer:"بن واتسون",
    },
    {
        question:"في أي نادي كان نونو سانتو يدربه جوزيه مورينيو",
        answer:"بورتو",
    },
    {
        question:"من كان حارس انجلترا في آخر مباراة لهم في كأس العالم 2014",
        answer:"بن فوستر",
    },
    {
        question:"ما هو النادي الذي سجل بيتر كراوتش هدفه رقم 100 في شباكه",
        answer:"إيفرتون",
    },
    {
        question:"كم عدد المباريات التي لعبها ديفيد بيكهام مع باريس سان جيرمان",
        answer:"10 مباريات",
    },
    {
        question:"من اللاعب الذي سجل آخر هدف في دوري أبطال أوروبا موسم 2019",
        answer:"أوريجي",
    },
    {
        question:"كم عدد النقاط التي حصل عليها فريق ديربي كاونتي في موسم 2007/2008",
        answer:"11 نقطة",
    },
    {
        question:"كم عد الثواني التي استغرقها كرستيان إيركسن ليسجل في مانشستر يونايتد في موسم 2018",
        answer:"11 ثانية",
    },
    {
        question:"مااسم كرة كأس العالم 2010",
        answer:"أديداس جابولاني",
    },
    {
        question:"ما هي الفرق التي لم تهبط من الدوري الإنجليزي الممتاز من قبل",
        answer:"أرسنال - تشيلسي - إيفرتون - ليفربول - مانشستر يونايتد - توتنهام",
    },
    {
        question:"إلي أي فريق انتقل سيدريك باكامبو عندما غادر نادي فياريال عام 2018",
        answer:"بكين جوان",
    },
    {
        question:"من هو المدرب الذي افتتح الموسم بحصوله علي جائزة أفضل مدرب لشهر أغسطس ليتم إقالته في الأول من نوفمبر",
        answer:"نونو سانتو",
    },
    {
        question:"ضد أي نادي سجل كرستيانو رونالدو هدفين عندما عاد الي مانشستر يونايتد وكان هذا في المباراة الثانية له",
        answer:"نيوكاسيل",
    },
    {
        question:"من هو المدرب الذي قال عنه بيب جوارديولا إنه أكثر من مدرب جيد",
        answer:"ميكيل أرتيتا",
    },
    {
        question:"من هو مدافع مانشستر سيتي الذي قضي فترة إعارة قصيرة في فيورنتينا موسم 2014/2015",
        answer:"ميكا ريتشاردز",
    },
    {
        question:"اعتبارا من عام 2020 من هو الكيني الوحيد الذي يلعب في الدوري الانجليزي الممتاز",
        answer:"فيكتور وانياما",
    },
    {
        question:"من هو النادي الذي يلعب مبارياته التي علي أرضه في أوكويل",
        answer:"بارنسلي",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الذي فاز عليه البرازيل في نهائي كاس العالم 2002",
        answer:"المانيا",
    },
    {
        question:"من هو الفريق الذي اسم ملعبه هو هاوثورنز",
        answer:"وست بروميتش البيون",
    },
    {
        question:"من مرر الكرة الي مايكل أوين عندما سجل هدفه الذي لا ينسي في مرمي الأرجنتين في كأس العالم 1998",
        answer:"ديفيد بيكهام",
    },
    {
        question:"من هو المهاجم البلغاري الذي سجل خمسه هاتريك في الدوري الانجليزي الممتاز آخرها جاء في ديسمبر 2011",
        answer:"ديميتار برباتوف",
    },
    {
        question:"من هو أضغر لاعب يفوز بمباراة دولية مع اسكتلندا في القرن الحادي والعشرين",
        answer:"كيران تيرني",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الذي دربه كلاوديو رانييري قبل انضمامه الي ليستر سيتي",
        answer:"اليونان",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الإنجليزي الذي أصيب بكسر في مشط قدمه اليسري في الفترة التي سبقت كاس العالم 2002",
        answer:"ديفيد بيكهام",
    },
    {
        question:"من هو المهاجم الإسباني الذي انتقل من فالنسيا إلي برشلونة في صيف عام 2010",
        answer:"ديفيد فيا",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي حقق مانشستر يونايتد رقما قياسيا جديدا في الانتقالات عام 2016 للتعاقد معه",
        answer:"بول بوجبا",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي شارك في مباريات دولية مع كل من إسبانيا و البرازيل",
        answer:"دييجو كوستا",
    },
    {
        question:"من هو اللاعب الذي سجل أول هاتريك في موسم 2016/2017 في الدوري الانجليزي",
        answer:"لوكاكو",
    },
    {
        question:"ما هو النادي الذي غادره رونالد كومان ليتولي تدريب إيفرتون عام 2016",
        answer:"ساوثهامبتون",
    },
    {
        question:"في أي مدينة أقيمت المباراة النهائية لدوري أبطال أوروبا بين ريال مدريد و أتلتيكو مدريد",
        answer:"ميلان",
    },
    {
        question:"من هو لاعب ليفربول الذي لعب لساوثهامبتون و سيلتيك",
        answer:"فيرجل فان دايك",
    },
    {
        question:"من أي نادي تعاقد مانشستر يونايتد مع انتوني مارسيال",
        answer:"موناكو",
    },
    {
        question:"في أي نادي بدأ آرون رامسي مسيرته الاحترافيه",
        answer:"كارديف سيتي",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الوحيد الذي لم يهزم في كاس العالم 2010",
        answer:"نيوزيلاند",
    },
    {
        question:"من هو المنتخب الوحيد الذي فاز بكاس العالم وهو يلعب باللون الأحمر",
        answer:"إنجلترا",
    },
    {
        question:"من هم حراس المرمي الثلاثه الذين حصلوا علي شباك نظيفة عام 2014 في مباراة تشيلسي و اتلتيكو مدريد",
        answer:"جميعهم من تشيلسي: مارك شوارزر - بيتر تشيك - تيبو كورتوا (كان إعارة من اتلتيكو مدريد في وقتها) ",
    },
]